女朋友以死要脅唔肯分手可以點

以死要脅翻佢

你以死要脅返佢分手

咁咪唔分囉

要脅返佢對手？

我做唔出

咁你要睇下你女朋友平時性格點 係咪得個講字

日日中出完就話有野做唔得閒陪佢 叫佢番屋企
佢慢慢就會死心

日日中出顏射然後唔理佢

我驚佢真係做得出

如果之後佢真係自殺左實晚晚跟住您, 企係您床邊望住您